# README #

* Si è scelto di trasporre in c# alcune classi e interfacce relative ai mini-giochi. 
* Pertanto, sono stati creati 5 progetti indipendenti.
* 
* NOTE: 
* Il progetto di Ragnetti Sara non viene caricato correttamente con VisualStudio 2017. 
* Al contrario, eseguendolo con VisualStudio 2019 funziona correttamente.

